其實PS5同Xbox SX幾時先公佈價錢

13年果時係6月既E3就知道哂價錢，而家睇落兩邊下個event要去到9月，即係同呢個世代比慢左成3個月

2邊都等對方出價先

btw XSX比手掣個盒爆左11月5賣街

理鳩佢地, 都唔會day 1 買

10月尾公佈過幾日賣

今年無E3，唔同玩法啦，兩邊都係到鬥遲，鬥神秘

好on9

邊個公佈先就死先

ps5都應該係$5000內
主要係sony驚xbox癡線起上黎賣平過佢

兩邊等對手公佈價錢，等到出再下一代主機

下世代機有冇可能用arm cpu?

打機新手 買邊部好

ps香港多人玩，比較多獨佔作品
xbox有game pass可以平價玩舊game同微軟自己工作室嘅新game

xbox都係算啦

Xbox應該出個咁嘅價
PS5 - $100

歐美好多人玩

個個諗住賣平對家50~100usd

幾時先再發佈會
想知佢係咪support ultra wide

佢個xbox game pass幾過癮 keep住update 大作indie都有

無game下兩邊都唔急住賣

我估今個月講

敵不動 我不動
Xbox 定位尷尬 (不停自己打自己 係咩玩法)
Ps5 避免又定價過高

目測xbox 佔小小上風

等到ps6開發完先公佈

公佈左 到時貨到 咪又一堆炒狗炒風
想正價入 最少等3個月
仆街 係咪得香港會炒

冇半年都唔會買啦，初水會奶野是常識吧

sony一向行飢餓行銷
初水一定炒到傻

ps啲game應該啱香港人口味多啲
Xbox性能上面勁啲

新手買xbox啦
有gamepass大把免費game
好多時新game都有免費玩

又水人買xbox

個人估計係,兩邊都唔想平,但兩邊都驚對方去到盡

比起部機
我更想買佢手制先

真係唔好咁多人買xbox，炒貴咗攪到我買唔到第一水

有冇話ps5 幾時公開發售

肯定都係11月,係睇月頭定月尾

3rd party年幾兩年前嘅大作
1st party xbox studio嘅大作就即上，但睇返上次個直播，呢2年都應該唔會有幾多隻出到

其實價錢方面應該都係差不多唔洗點考慮，反而個手制先係重點，唔撚想玩兩個鐘就要差電

買xbox玩住2077先

我都會

第一水PS

如果ps4 server 一樣，真係唔洗急暫時部pro仲頂到

賣平但無咩game撚有用咩

無用ga, 基本上你有ps5, pc, 俾你加埋switch
其實完全無必要買xbox, 我就首發ps5
跟住出新卡就換pc

要搵第三方公司做中間人，出暗標價錢，邊個價錢高就先發佈！無得改價錢！

香港真係ps5 唔駛諗

水鳩人買XBOX真係好仆街

做咩好等住玩咩, 玩XENOVERSE2 都唔知幾撚爽, 仲有卡卡樂多...進度好慢

咁多隻gameplay都無條啊大佬, 多數CG
得返隻halo gameplay就搞到咁
仲要唔知幾多隻仲會出返係xbox one

有咩問題，gamepass係多免費game玩，新game都有
（我兩部主機都有）

其實買gamepass係抵，起馬全部自家game都有得玩